[請廣傳幫手]有無人影到今日16:25荃灣有黑狗私家車借救護車開路直撞示威者既片?

上個po錯左時間，我重開sorry

為左捉人，班死仆街黑狗到左今時今日既戰術已經毫無底線

話說今日16：25左右，手足係荃灣新之城對出青山公路荃灣段set左rb，然後突然聽到前面位置有救護車聲，當車群讓路予救護車後，有數架私家狗車突然加速衝出直接衝開rb再不減速直接撞入示威人群到，速龍落車邊開槍邊拘捕

由於事出太突然真係無咩人影到相關片段，我跪求有影到既人士可唔可以拎出黎，一齊向傳媒國際線等煲大佢

手足你地以後set rb要set得厚d同實淨d，唔係班狗真係無性架，會直接撞過黎同埋如非必要真係唔好再讓任何車輛通過。

我屌你班死黑狗你地死全家都唔撚夠還，有影到車牌既手足幫手上報果幾架仆街狗車，唔好以為唔撚洗還

幫推

黑警死全家

pish

不推不是人

另外我想問，有冇人影到差唔多位置，力生對出
啲狗車撤嗰陣，有其中一架eu係無閂車門,keep住一路行駛
一路車上一個綠色物體揸椒水指向市民，仲挑引人
另一個綠色物體就舉槍指向市民，
嗰個位都係啲路過嘅呀姨，係無黑衫人士
我影唔切
有冇人影到

叫左幾次唔好再讓車,你不如回應下

推上去，跪求今日荃灣各地既片段

唔係讓，果個位十字路口黎，手足唔夠時間set rb，前面薄薄地整左一層
然後係班狗用救護車叫車龍開路啊屌

推

首先要搵到條片

推到有片

呢個正正係手足最大問題

成日諗住讓車比 d100班膠人自high
係馬路上要假定所有車係敵人可能會撞人

的士果單野咪就係衰天真

就算比多半小時你set陣
苧線依然會set一個一撞就散的roadblock

因為你想要讓白車個鏡頭,一定要好短時間人手清到
你們從不知道這是戰爭

以後set rb一定要夠厚，最好有幾支野隊出黎等班狗唔敢強衝

冇影到衝過嚟嗰下 但影到2架車牌

UZ7425

UZ6714

用竹,鐵支
敢衝駕駛位直接死

感謝

d100 班主持,觀眾無一個會去前線
好多係加拿大咬福利

唔好再on99,路障一定要set死
好在係出黑警同美國議員未走
如果出黑社會人頭好可能會直接撞死示威者

見好多rb擺幾塊板仔雪糕筒就當set左

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

聽日見

繼續推

或者拆鐵欄砌直角三角形
香港現場飛車表演

完全唔夠時間set 啊

咁就係選址同後勤問題
be water嘅宗旨，從來都係安全第一

推！

唔通真係無人影到

發夢見隔黎得個直徑3米既小地盤
無六角匙 然後要set十字路口+馬路第個end
你話選址有問題 想講係俾人迫去果邊
你個講法係「你set rb set好d就唔洗俾車撞啦」
同「你著衫包實d就唔洗俾人強姦啦」有咩分別

推 要片

我無任何指責既意思wo，都係講番個事實班狗真係無性架

推到世界末日

個場景大約係咁樣

嗰到有間黃嘅台飲鋪，
但唔知佢個cctv影唔影到